想去試藥賺錢 要住22日醫院 點呃屋企人好？？？？？？？

呢個

旅行

同佢地講去一去西方極樂世界旅行冇一段時間都返唔到黎

去朋友間別墅度假

呢個會唔會太假

出trip

去遊歐洲

我聽日起放11日假想試

9成9昆人

算吧啦，肥仔，繼續做你嘅廢青算啦，咁樣都係脫唔到貧架

試春藥但冇得打J

4萬